0底, 識VBA點入行做programmer

做緊clerk仔, 平時用開ms word, excel
識用vba

見近年programmer好好搵
想知點先入到行做

我識vba夠唔夠做

IT support 都唔撚請你啦

坐時光機翻u揀programming嚟讀

建議做醫生，好搵過IT

可以寫啲咩出黎先？如果你咁勁，我建議你自學其他lang好過

點解?

IT坐office舒服過醫生bo

坐底都python js la

Pivot table
係excel整D制run野

同事話VBA同python js差不多
真唔真

咁好簡單咋喎，我都識。你都係自修下，讀個degree先黎見工啦

30歲讀degree好似有D遠

建議你做下research, dev最勁係自學

IT 工要一堆 證書,先會請你

睇佢做咩，database 大數據就python
apps 就Js
software engineering 就C++啦

永無遲，我入棺材前都仲諗住讀書

真. 我都唔覺有咩大分別
拎過VBA做倉存系統一樣

即係問淨係踢過中學校隊，平時睇開波。
見英超足球員周薪幾萬好似好好搵，點入行做足球員。

我見公司搞咩big data都係用excel
原來仲有其他野?

vba都得咁識放屁都得啦

我睇過少少格離IT post
又話有經驗興趣, 證書果D都唔睇?

vba係有齊programming基本概念
如果要評估自己有冇資格/天分做programmer
就要試下可唔可以1個星期內由vba轉去其他popular既語言
因為作為programmer語言轉換係基本
其次建議讀番個degree, 雖然it狗學歷其次, 不過首先你要有個入場券

.... 唔係掛

係呀
搞到我D VBA次次都要load好耐

vba

連你都開呢d post
搞到無諗住入行想寫下program嘅一開post問code就俾人屌

VBA冇用 遲d 5g

一下淘汰左VBA

樓主連vba都識是但一間都請你啦

其實係咪變左日經po？
個L個冇經驗都話要轉行做IT，jm9

excel 做 big data

樓上果堆識小小就衝出黎
ibank請極大量vba programmer
英文同專業知識佔大部分
反而programming技能識基本野已經請

其實python仲易過vba,簡直係低能語言黎
不過多野多library玩
講到底都係入門易精就難,每樣野要精都要係花時間
最緊要都係自己修練,自己去研究
program野不嬲都係咁,學冇止境又要不斷去研究
不過真係一堆工要有it degree, 唔係門都冇得入

我識PHP想入行

做婦科幾好

巴打天才先覺得低能姐

呢d工冇相關degree都係入唔到

樓主想問既係冇degree都入到

睇過d 咩新興公司,講有研究玩開ai都請, 咩都唔使

其實it呢行行得咁快, 下下要degree都好無謂, 明明好多人都係自學

呢行算係相關技術行業,一出手就知有沒有,講多無謂

樓主派膠姐
佢真身code神

閣吓間公司都幾細吓
Excel就做到Big Data

札鐵 醫護 律師都好好搵

非tech 公司好多都係用excel
識vba 已經好勁

[醫療界入] 0底點入行做醫生

樓主洗撚驚咩 你又保安又clerk 又0底醫生
掂啦

一八號就開膠 Post

做緊看更 應否轉做IT

上年識Java css 寫react
咁快唔記得咗

gogole都唔識學人做p

vba 入政府做啦

巴打唔使怕嫁
正經問冇人會屌你

有咩問題呀
同事話google d AI service都係食excel
用excel儲又方便又容易搞bo

一年幾萬行transaction到啦
應該都算big?

python 不嬲都係for beginner

政府又好似OK

非膠OK?

唔轉行邊有經驗？

樓主繼續做個勁嘅clerk 好過做半桶水嘅IT狗啦

唔係big data都出事

咪再同佢顛好冇
假膠post黎

樓主係咪假膠

唔明有咩問題

一打

識vba無撚用架喎
除非請你返去寫vba

自學下 BI Tool 再搵機會入職

冇Degree就唔好諗啦
有degree都要爭,你諗下幾時到你?

一個Excel有1048576行，你都未裝滿呀！
一年幾萬行，3年先裝得爆！
如果老闆問嘅問題太叼轉，搞到Access/MYSQL都Load唔掂咁就真係Big Data啦

普偏老闆以為「人讀」唔掂叫Big Data
「機讀」都唔掂先叫Big，好嗎？

SE Rust啦

連登仔淨係識一味踩人

係 打耐左曲打曲同食飯飲水一樣

一年萬幾行叫big data
笑咗

咁姐係大公司先有big data姐

你自己計吓數，一個月幾千條 record，一日百幾廿百條 record。你普通一間士多仔，隨時都過呢條數啦

勁多真心

不如搵番用vba同excel既工，都有好多，
唔好執著bigdata

假膠可恥

死左機未

純情IT狗s